重組政府 重組警隊

試下唔好講解散警隊 ,係成立獨立調整，重組政府和警隊，將所有共官共警全部趕出香港